過年前户口得返$61.28...

有無手足可以入幾十蚊比我禁$100出黎

根據法例，乞取施捨的人定罪後如屬第一或第二次定罪，可處罰款$500及監禁1個月，但如屬第三次或其後定罪，可處罰款500元及監禁12個月。

賣豆腐啦

年關難過

拉左未

去老麥做pt啦

打去問

過主啦

FPS 轉數過去電子錢包啦柒頭

用緊老爺電話

原來林奠比500佢係交罰款